黑警戰略唔同咗，但手足都進化緊

今晚６, ７點既真係好灰，灰到離開所有資訊，但後尾睇到手足反擊既片段真係好振奮人心。

係，黑警戰略唔同咗，但手足都進化緊，終於勇武起嚟，打撚到班牛奶仔仆街，同時又有更加多街坊做到真正既不割蓆。你有冇試過，你全身都係黑衫係街上面行，而同你迎面相見既街坊唔係仇視你，而係同你點頭，同你講加油。果下，我真係忍唔到眼淚。

今晚，我決定拉哂我身邊所有識英文既人加入Twitter既戰線。

有能力做到就做盡佢，

香港人，我唔想比任何希望大家，但我真係感覺香港人已經企係歷史關口，好接近以前係歷史書上面學既「轉捩點」。我們一定要堅持落去！

寧作飛灰 不作浮塵 光復香港 時代革命

香港人加油

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命